想知做會所前景/出路

今年hd design科畢業，冇做本科行業。現時做緊份會所工，乜都要做但人工得果1萬頭，覺得好迷茫...有冇師兄可以講解下做依行既前景同出路如何?如果真係有心做依行，想向上爬到經理位或者去考康文暑，基本上有咩要求？同要讀d咩？學歷又要達到幾高？求人指點方向 🙏🏻🙏🏻

會所助理?

做咩公司好? 駛唔駛讀咩課程?

前途就唔知 但見班會所果班日日比d住客屌到飛起

推